［突發］港大Starbucks變赤巴克

入門口個心都離一離

推

正呀

哇屌

推啊

裝修果陣時整呢張上去就岩啦
等其他人知道因乜事要去同佢裝修

革大好波

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

要革大人唔飲Starfuck真係好難架

Cls

爭氣啦革大人

忍得好辛苦

舊生表示支持
不過因為個優惠 喺學生方面喺好難抗拒
建議主力出面啲貴租鋪 個傷害先夠大
不過無論如何都唔割

革大人 未撚再飲starbucks 西環大把黃店！

去ibakery / cafe330啦 高質過starbucks又平

革大

飲屎水都唔飲starbucks

快啲落西環懲罰啲黃絲小店

仲有cym

華爾登

starbucks

革大人都唔飲！

推到有原圖俾大家印刷

邊個革大人再一手macbook一手starfuck
我換撚左佢做廿四味

革大人

另一邊廂，科大仲排緊Starbucks同Pacific

做得好就要讚

光復香港 時代革命

#BoycottMaxim

烤杏仁鮮奶咖啡
仲飲赤巴克d糖水

科大一邊學生會勇武抗爭
學生就排隊眾籌比極權爪牙

cafe330下午茶

輕輕一推

買靚咖啡粉自己加水再加奶1分鐘latte

仲要俾大陸狗蝦
成班友繼續摺拉

做得好

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

push push

push

幾時痴埋cym

個時讀左幾年都無食過330

而家番黎食番

特登過海

原來有幾間分店唔係淨係kong u有

好文宣

有埋boycott maxim字眼，非常好

咁樣仲好過打爛曬啲鋪
又唔使畀人拉又唔嘥力望落去又冇咁暴力

反正都係將中間個女換做老毛啦

，

其實呢啲banner應該每間裝修舖頭前都拉一塊
咁先俾到其他人尤其外國人知係咩一回事

高質

Poly仲飲緊
垃撚圾

應該係每間starbucks都整！！！

文宣谷搵到！！

呢D裝修正

可唔可以影張正面啲? 要放上twitter

見到啦, 自膠

個design好正

轉咗飲7-11嘅咖啡
捷榮咖啡豆磨
都ok